當你見到天上星星 可會想起我🚬

哥哥喱首歌真係好聽...

明星

祝羊

一追再追

懷疑哥哥就係人氣下滑接受唔到，所以自殺

玻璃之情

55

收皮了

係

大家係咪扑左我

點解
燈死左你地？

Block 左點回你

其實連登係單機論壇

我都單機了

皇蘇針呀

希望超假嘅俄超可以一分鐘入三球

冇人
冇人理
冇人理我
冇人理我了

yes

奧特快d入多兩粒

Cup未

法乙主

又豬

馬毛唔入 皇蘇唔cup小妹針

馬模
奧特

皇蘇ng

希望大家見到星星記得棋王曾經係度

挽留

燈神阿迷子的200蚊起機之路

1.森多利亞
2.國際米蘭
3.珀斯光輝
4.阿仙奴
5.利物浦
6.賀芬咸
7.洛辛堡
8.波特蘭伐木者
9.卡斯洛達
10.阿些斯奧

不中收山了

哥哥

阿些100%

主?

阿些斯奧 100%

馬毛贏左冠主場唔贏波慶祝係咪on9

訓了
祝羊

馬毛絕殺好嘛

Malmo jumped 88

wongso 8.5s

買左9.5s

11.5s

屌你停角啦好嗎 不過要入波

Goal

1.4定1.5買黎做咩...

燈到仆

Me2

Wong so 杯未

jump

愛斯死撚開啦

拉科9.5s

皇蘇1-1 杯未

杯了杯了！

皇蘇

皇so差啲

3 1啦ok？

8.5s boomed

9.5 boooooomed

3球未阿 屌你 咪撚和波阿

hi

Hi

2.2

入啦

點解成日都要針

絕殺pls

完波先紅有撚用

絕殺一世球迷

屌你比人迫害左3日 輸埋依注唔賭住

四點喇...

點解一個二個4點賭緊球 我仲做緊牙曬文

輸到想死

同路

快啲入多球開埋全大

開了

[member]羅沙[member]

我係狗
汪汪
有冇cda養禾

羅沙啊

幾錢

Rc

秒紅？

真定假

Lo

30秒都無就紅

燈神阿迷子的200蚊起機之路

1.森多利亞
2.國際米蘭
3.珀斯光輝
4.阿仙奴
5.利物浦
6.賀芬咸
7.洛辛堡
8.波特蘭伐木者
9.卡斯洛達
10.阿些斯奧

十連失敗

阿迷你好

香香你好

1:0

唔好早啲

好波

Jump

唔係禾出架

Just say hi

Hello早晨

貢早既

早安

morning娘

訓唔著可以點

Pm我傾計

小妹貓頭鷹

係沾叔黃沾填詞填得好……呢條一代咸虫，老婆生完個女重係醫院就要佢簽纸離婚，後來後悔寫咗呢首歌……

失眠
屌

巴甲主

你好啊西面bb❤️

全世界失眠

跟唔切jumped

仲未瞓

法國你跟唔切我都會炒

2-2

2-3

保地花高

羅沙gel

cup3粒我也是碎了

羅沙世界第一

原來今晚有聯賽盃

815有冇人玩

2-1

主盤？

我好凍呀😣攬住我

小妹ok？

跟唔切就中

模投中到啪啪聲 但馬會就輸到嘆嘆腰

sor hang咗

不如等即場

想買和和 無柒頭。。

Ok

和都想買

点牙你

補圖

Nba重心
火箭-8

樓上sick ball

呢個盤似引主。。

莊家提供的

666666

Gunned

In 盧蛇 we trust

刺主場讓 2.5
派錢咁派
咁都唔識買就真係傻仔

有LA carry
仲有未來之星murray
加上海鮮波既小綠
同埋唔知幾多個老將
咁都唔買佢牙？

thx包蛇琴日d料

邊隊fg？

馬會

Lo goal

Lo 1:0

Gd

衰起上嚟原來真係會買錯波

@朱蛇

Yeah!!!好開心吖

有啲肚餓

黎到麥當勞

食乜諗野好

雙層芝士巨無霸

盧蛇又贏

有緣再出水

Cashed

9.5@5.00咁都中

五連

書蛇旺到

自我不迷盧
盧就贏贏贏

不能迷盧
多年前早明言不能迷盧

戒左喇 迷盧黨針晒

gellllllllllll

真

屌 事前買左s 6x分鐘得4c 諗住頂到尾

on9

盧狗

愚弄我如今不想愛你 愛裡欠缺了真愛再也沒意思

今晚有國米

樓主出水？

返工比人拖糧 想4

搵馬會出糧

米就係俾馬會拖糧

阿德一定得

心裡苦

Lunch食一蘭

豬到狗會送我150蚊萬寧

國米角米

今晚望下😂

頭髮問題
YouTube 有片講過

馬會未送過野俾我
哈根大師coupon都無😂

咩黎

你嬴咁多洗鬼比你
我送錢比狗會

無錢開飯揮手區😭

😑

小妹今晚推三口

燈神阿迷子的200蚊起機之路

1.森多利亞
2.國際米蘭
3.珀斯光輝
4.阿仙奴
5.利物浦
6.賀芬咸
7.洛辛堡
8.波特蘭伐木者
9.卡斯洛達
10.阿些斯奧

再買利物浦我比狗屌

g抖

Gun

我????

早

反我痢=早抖

係 第一次認同你

200起機今晚跟

你痢場場豬系仆街

個後防真係

咁牙腎支持左呀嗎

聽日頭埸馬2玩到

跟實恆b

想要阿德

5賭

恆哥

正皮左

要羊錢了

貢今晚要再十連了

支持你

-.-

頂 近視深左
以為恆哥

2口了 好似係

2017！

而家起到幾錢？

冇錢配眼鏡?
恆哥屌女啦鬼得閒上黎

買角細先

Gun 92 sir！

買客盤+主晉級有無得撚？

每朝同食完飯都會問同一個題 究竟我生存做咩
好眼訓呀 DLLM

咁搏

去洗牙先

帶埋棋王 佢把口好臭

小妹帶女去的人妖不了

我又500推3口
有矛人支持

一教訓醒
又少左一半錢
😂😂

支持

阿迷介紹空姐我識ok嗎

4.30半大可好？

你就口臭 屌你老母

阿德

又係我 澳假就要半大

樓豬盤係點

真飛100
Acc買一雞

咁岩經過馬會同埋身得100咪

男人手

請埋仆人

朱蛇洗鬼自己買波 比200蚊叫工人落樓幫佢買100蚊大球

有5會？

哪有錢

入黎想搵mama睇角水

打完邊爐？

11.5

自己去左食米線阿陰工

做一個傻子多麽好~

客盤得番2倍了

燈神阿迷子的200蚊起機之路

1.森多利亞
2.國際米蘭
3.珀斯光輝
4.阿仙奴
5.利物浦
6.賀芬咸
7.洛辛堡
8.波特蘭伐木者
9.卡斯洛達
10.阿些斯奧
11.阿德萊德聯

有阿字=

想跟

又話請我

依家去做按揭買波仲黎唔黎得切

阿仙奴100%

打交了

500推三口
阿德

其他姐 嚇我唔到既

禾艇仔

收息黎流汗

想買阿德

請你唔好

Siu4

買左

就係見無叫我唔好買就買落去

買左100個

一野轟落去

Jump先

西流

阿迷88

想要西流

Ar duck

1. 西流1/1.5

1.5半大

上呀閪流 打倒大船

呢場一定角大

兩分鐘仲唔入波

西流要擊沉大船！

仲未入既

鴨fg

入波未

閪流同志召集區

1.Gay 士文

踢成點

係咪未開波
點解仲未入波

一講即入

goal

阿德goal

Yeah yeah yeah

jump mut 9

先拎番一半

咁樣話我
我十連果陣唔見你地讚我

差一粒

補個主勝又收得工

Jump jump jump

Ys 補完打lol bye

牙比沙路臣

朱蛇我

啱啱先知開左波

Ar duck-1 armarm 7倍

Buy了十元

Sor me +1

仲諗有7倍咩

針

無入球

西流盤
3.5細

依加響IFC了

細細個就聽過朱蛇十連

no pls

牙鼻呢幾日無逼害我過得好嗎

個po個ad係平安鐘 都未買

牙鼻請你一定要中！

開埋個半大先好嗎

0:3快就

gun

1. 主2nd goal 反w

半大呢？

不了

絕殺半大pls

閪！

哇

自信多左考試重100分添

真心建議大家補主w

係。。買左d下盤望到走地d盤都想死

洗乜

半場守住0:1 先

望一望
仲深左

唉

閪流主w有4倍未

入多粒可以嗎？

呀德上

Diu

買左和

屌你咁撚厚面皮 屌你老母湊 湊大你

行埋黎鳩up 原來咁陰濕 你奸到出汁 小心你家室

MC92

YO PEACE

當你見到星河燦爛

中啦屌你

不過全世界都賭喱場 01果球都係平半升半球

有無聽gai 上蒙面

my check

聽左 勇敢一點~~

主反cup派香吻俾謝b

我淆底了

我

主w@4.1

11未

無限刷角 角細小心了

主隊不如食撚屎

5分鐘內主會ng

大波由鳩佢 但阿德一定要德
11.5

ok補飛

02

！開埋大埋好5好？差一球

屌

派我就好

Binc

屌燈左tim sorry

咁岩碌過都睇到

2017呀DUCK 真係唔同晒

買左2.5s係咪跳得

纜炒了

痴撚線..睇即場諗唔到咩原因唔買主ng😂

估到5分鐘都好叻

真係5分鐘一凡ng

你咩意思阿

澳假鬼盤cashed

岩呀樓g

咪gel la

30分鐘神奇反cup是夢嗎

比棋王gel1gel我好驚3:2

宜家先補飛有21倍

小妹客盤客勝

今晚全部閪盃賽 可以早d瞓

我馬會無錢阿

the power of trust 2017 ar duck must duck

岩..

叫工人落馬會買

一陣反cup我第一個打鳩棋王
有無人排隊

冇乜意思 11.5未必到

變身幫手買

西流個勢都冇埋

小妹唔係大戶

牙豬請我 正有份筍工了

大小戶都唔可以朱比馬會

朱蛇大波準備GEL

岩

朱蛇我了 1:2

大波GEL

棋王

....原來係15分鐘後主ng..

仆街唔會比棋王GEL1GEL想反cup下化

35倍入左主隊

嘻

拎張真飛換錢錢先

希到再 小妹3.35 等待救援

Gun了

跟樓豬

爽 1-2

Show Blocked User - 棋王(轉生：一轉)

我ready曬D工具想打你

5分鐘內應該有ng

入左3.5/4

小妹補左30倍主勝

主可以收皮

反cup我狙撃你

快d 2:2

我都係

客ng

2:2 踢12m

劇本

系

屌你閪流

sky chicken, hero

Aduck Gellll

屌原來未完sorr

9.5岩岩巧

gelll

3 mouth

其仔心水好燈

阿德！

大波盤齊齊收

Yeah

有無人教我睇盤呀

心靈投注
allin推3口了 追返晒前兩日d西球

都係呢個po安全d 隔離po屌到興恰恰

牙德半細 ⭕ 半和 ❌
西流半場2:1 ..... ❌ 結果全場1:2....
總入球4 5 6啦 ❌ 得果3粒......
即場牙德10.5大 ❌ 10C FT................
牙德無第四個入球我切JER ❌ 點解無第四個入球...............

浮b?

又又JER

耶蘇

未見過你輸

完左場先訓醒😅

yes 果邊d人好irritative囉
me 好afraid

系l0r

輸剩50點起機

hey

歷史悠久 開左就黎十一個月..個個係到賭開賭慣唔會點有其他衰野
係頭先棋妹同天k gel...

象仔

54理佢地

跟阿迷子喇 喱期佢旺

大gor

派番100當算數

小妹黎

決定逼害gel頭黨了
No mercy

Gchi

輸16k 唔g點追

嘻 抹左佢
當0玩過
追數會亂 財不入急門

5口要派心靈籌碼了 -2

想畢業去歐洲玩

講就易

hi all

角細咁易賭都唔買既你地

叫刀5洗叫

呢場

你ON9

樓上on9

梳-.-玩斬樹先

樓下今日買咩中咩

樓上一世買咩輸咩

我今日100%命中

搵人帶我50蚊推3口

Ho 9..

樓上贏錢派我

見到個quote以為話我 ho lun sad

聽日泡泡達人咁冷
開跑應該綠格

馬邊洗度 我已經

好勁，92蛇人生贏家

睇馬仔好睇過波 波谷9氣

再比小妹見到有人gel就block了

風紀

我返黎了

波跟你好過 我真係唔想度 度完又豬

same

買張六合彩先

係...點買都豬

跟下先

886

買波唔買細

你唔準咁話我師傅

幾時可以開工

我好少買細，有信心先買

對大波無興趣了。想玩細波

[black]講笑，買波一定買大唔買大不如唔好買[/black]

細波=

又話

幾靚bo 依場 你點睇

收聲

笑

買真飛好驚唔見張飛

買咩 跟u

我願意幫妳KEEP住

我願意為你 我願意為你 我願意為你 keep住你張飛

一步一步 似魔鬼的步伐

未拎錢咩

今晚有重心

5賭了

我做咩==

但我唔係果頭

潘狗騎豬王

買緊野番去打邊佬

都話馬會無錢錢

5好2c 岩岩果場三日黎贏第一注興奮左。。

唔叫

唔叫埋我

平郵

唔好話你 我都無

我有

華倫西亞派錢ball？

六合彩又唔中
4 13 21 24 43 44
4 6 17 27 31 43
兩條飛一個字都唔中

何硬時正撚到

Hehe

善字牌

12點半利華唔係電視有得睇架咩

好似剩係播拜仁同德國隊

Hi阿迷

唔睇尾係咪重心黎？

跟你小小試下先

又係2點9...典睇

0030想買又冇盤

利華啦

低水賠少啲？

ball cum？

六合彩又唔中

上黎未

我問左你打唔打邊佬先

地址??

華倫西亞回左
1.68>1.76

Hey yo

食完

自己玩順再出 度左一場

屌你奶牙

度定聽日馬仔生生性性
希望全中

佢無, 點屌

😂😂😂

有5.6 派我?

頭十抽5派$1

1.歡樂盈盈
2.辣得寶
3.進綵
4.泡泡達人
5.萬事醒
6.荷蘭風車
7.星光勇將
8.澤心星

睇下中幾多隻
希望 梁家俊騎豬王

水有毒

1. 我

預先gun！

頭場

派我

結餘: $ 1.40
同香香夾埋刀買唔到一埸

然b

有矛人派

森多利亞[+1/+1.5]
有沒有森路／對左？

爽

收聲啦

3.5細

對左

Let see the result

92sir

要起機了？

ok

比料未

你出水未

500咁無信心

利華買左1k 5玩甘大 反正低水

我想要一哥

利華

甘大獲

燈神阿迷子的200蚊起機之路

1.森多利亞
2.國際米蘭
3.珀斯光輝
4.阿仙奴
5.利物浦
6.賀芬咸
7.洛辛堡
8.波特蘭伐木者
9.卡斯洛達
10.阿些斯奧
11.阿德萊德聯
12.利華古遜

無 買左單頭行狗
睇好杜同卡昂

Same but mo buy

阿德
柏林聯

心靈投注左利華x杜塞

同哂 要羊了

想買oriented 喎

3.5

對了

Mo90-1

射門

齊羊

same road

2隊德甲都出正選

Mo9一開波降盤 仆街
仆街樓主愛隊上！

波琴0-1

點睇華西同我曼

獌傻閪黎

你就傻閪 屌你老母

波琴2.5 @1.62

前幾日買我愛隊曼聯 dum左幾舊水落海

愛隊買對家 媽媽教

易勝博同澳門都轉左做半一，但其他全部仲係讓一球

羅連安特半一 痾煙了

同咁多大蛇對我好驚 想針定

門興 利華上！

唔敢買

利華8分鐘仲未入想點

屌 我睇365利華黑色衫 但睇直播利華係紅衫 心諗點解柏林㩒住屌

德甲隊針

德甲隊上！

利華差dd

Mo9咁都唔入 你老母

屌你 2隊德甲入未 認真少少得唔得 500起機架屌你

唉 認真d啦 上半場3:0佢啦

40:0

客隊入先

樓下傻閪閪

屌你老母

726傻鳩鳩

利華禁屌

Hello未見過你

禁屌有撚用 要入波架

Hello朱b

盧蛇好耐無見去左邊

鰂魚涌有好食？ 聽日去上堂

屌 利華識唔識守架

老麥

遠

柏林圍牆都幾勁

咪又係要拆

周月

柏林廢d ok?

連04都糕埋

屌你咁都唔入

利華點做野

甘都可以唔入利華

比拿拉比 見你正選先買利華

5巧咁

入波未？

利華又差少少

咁都唔入

客加油 証明自己既好機會

利華差d糕

04正氣到

柏林龍門

屌，個龍有無咁神

阻撚住哂

換走比拿拉比未

甘多機會同空位都可以一球都無

德甲隊得04無盤贏

2.2x -1

半大2.45 -1 2.22

想針了

入未呀屌

利華唔入針了

入左

Mo9 quick la

Lorient 都係

繼續入

入夠3球未呀屌

上呀利華！

白䕞特堅係踢得好

4:0 la

慕9 利華 上！

利華嗰球幾靚

利華GoGoGo

神龍

甘都入唔到..

Mo9又咁都5入

柏林如果唔係個龍 輸緊3，4球

客隊黎個遠射入去老母

唉 開大未阿 咁都5開大

去4啦

落左街有無link

又救到

個龍好醒神

有冇馬拉加同路

咁勇

靠佢😂

甘堡爾個易盛回番
04晏晝易勝左陣

仲係似樣wor

睇你接得幾多球

Lorient 入未

西維e深盤出擊

屌你禁屌比人入-.-

有冇我C眼咁深

針 88 訓

卡昂1:0

禁屌足半場比人入 on9

好出奇牙

羅連點睇都讓唔起 平手盤就會要

我法乙愛隊

降班踢乙組都唔係特別顯眼

會杯的

慕9

乙組對甲組

傻西利華2:0未

-2

1-1 利華

屌on9

屌你利華

今晚唔賭再賭又輸番贏果啲

咁多紅衫係到mark空氣

3:1咪岩岩好開大囉 快啦

樓豬

4:1

是但啦 要4球我就5理了

Mo91-0

但利華比人追和左-.1

買左過關..利華快手3:1/4:1

傻西利華

利華快d入波

火警 斬啦

屌利華果場波點睇呀

波都搵唔到

火警

腰斬啦屌

邊場

火警請腰斬

有炸炸呀走場啦

😂

炸彈

西維入未

-2快

仲踢 救火先啦

利華入哂ok?

仲唔腰斬既

我地收定皮

買利華正傻b

好人好姐買1.5/2深盤

柏林勁左咁多既

信佢

咪話我睇死 利華班撚樣似2:1收工

傳個波都唔識傳

1折都5收利華飛

賣利華飛1%

買左利華既 比d信念

羅連安特半價

連入5個未

2:1

21

利華差一球

比多粒主

-1

馬拉加糕

馬拉1-0

希望開2.5

操 羅連安達快日

無跟到

今日唔飲酒？

唔好比人反cup就ok

3.5s平安鐘

利華4:1

柏林圍牆差d入

柏林圍牆禁屌

番工

利華你媽b 速度日十個

利華好坑爹

利華羅連很坑爹

[quote]利華好坑爹[/quote 乜語言

同志你说啥 你不认同我国语言吗

屌你老母入多球啦

屌你老母利華 羅連安特

利華5-1未

利華再不日 你媽b被狗日

西維e goal

個個都屌利華老母 好好笑

個罰球差d

利華今年歐霸定歐聯

一哥12碼

兩樣斬咪撚踢

唉 屌 mo9

德乙唔識射12碼

Missed?

射得好！

利華 羅連快啦

-1快

利華最後20分鐘了

入多兩個同刷多兩角

屌你老母差一球阿

想補無入球

又有炸彈 散場啦

1蚊收利華飛

利華入多球 羅連反杯 華倫贏波 派500

利華...唔撚攻

柏林係唔係食左禁藥

Lm

外圍變左讓半😅我跳定先

lm

入多球係咪咁撚難

lm了

me

ok ar

Me

利華做乜踢到好似贏緊5粒咁

唉 羅連同隔離同路 玩撚完

成隊都賤種黎入多球都咁難

訓先 朱蛇幫我留名

差d2:2

咁架咩

同埋我都想訓

屌你老母...

我理得你邊隊入同我馬上4球

即場追和反cup呀笨

On9利華 唔敢再買德甲深盤

水晶晶個盤變番平盤了 係咪買得過

屌你老母我唔想做一球超人阿

傻西利華
不中收山了

比多個角先啦

利華 快d入多粒

佢都唔想攻

似仲有一球
不過似客

唔屌球了88

客拿拿林入左佢啦

利華唔多球jump

10倍客Ng
建議可以買少少

12m

12碼

要入呀.

求你

求你入

求你了

你入左 我今晚再屌球

3-1

糕....

小妹3:1！！！

羅連買1000針 利華500